暫緩即係唔急，咁你之前又話急到瀨屎？屌你老味咁多大話！

含撚啦